點解以前冇不反 大家都仲會討論出唔出 今時今日就咁

一入啲5月10嘅po
成版第一頁
都係 不了
要罰2000不了
出黎比錢政府
成頁都係一樣嘅留言
我唔理係唔係Pr公司做野啦
但唔出都唔係就咁講一句不了㗎
你換個語氣 講話
如果出只會比限聚令打壓
句野聽落係唔係唔同曬呀
同埋唔出 咁跟住呢？
其他手足出左 比人捉
你就好嬲好嬲
唔出就幫手宣傳其他野啦
個日痴文宣又好 搞和理shop又好
要宣傳㗎啦 仲等？
題外話 樓主心聲：
想當年727第一次元朗冇不反
大家仲記唔記得 個日條街最少幾十萬人
戰意高昂
後來嘅811 812 818 831 915 928 929 101等等等等
大家又記唔記得
呢啲日子全部都冇不反/改左集會嘅日子黎
大家都義無反顧照出
而家係革命
點解仲要睇個張由暴政所發嘅批准書
我知個日出一定係高危
我出呢篇野 都唔係為左叫大家出
不過討論區係咪有討論嘅空間呢
唔係一句不了就算
如果個日出嘅 希望會見到眾手足嘅身影
手足們 共勉之
利申 講緊個5月10嘅「日出」

希望大家睇完覺得啱聽嘅 幫手推啦
記住 光復香港
從來只係你一個人嘅時代革命
只有你一個人可以賦予革命呢個字意思

如果覺得唔啱聽嘅 起我底先話我係咪帶風向
緊記 保持思考

自推

比較唔明點解以前非法集結唔驚而家驚2000，好似唔係幾合理

頭幾頁啲留言通常都唔係幾正常

非法集結 齋遊行果堆 都好少告
衣家係唔係都二千 香港人骨子裏有幾貪錢

義士不是comdom
依家立法會形勢咁嚴峻
我哋更加應該做啲嘢

咁都要比佢捉到先$2000
以前捉到暴動罪添

[行動] 唔好講：星期日，出唔出？ 要講：星期日，尖咀見

驚閪

5月10 母親節

非法集結難告，但係2000就容易做。
加上而家比起遊行，我認為繼續和你sing果類加速藍圈滅亡先高效

好唔係今日嘅事 你話唔係有公司搞鳩連登都冇人信

手足係唔係Condom 大家睇完呢段留言再諗下

知唔知點解我呢個po第一頁咁正常 因為呢啲引導思考 引導討論嘅Post 係唔會有鬼入黎做野

2000有幾難捉 求其見幾個企係到就捉啦

以前大家講啲咩
和理非掩護勇武
就係要以龐大嘅人數出黎 令班狗係行動前ss唔到勇武
母親節行尖沙咀 孝感動天嘅行為 你唔係驚罰你個2000呀

我同意未到6月可以商場sing先遊行唔急得一時，陣間真係得返少部分出就中伏

至少612話出冇可能會取消，然後之後嘅衍生遊行都唔會話驚其他人冇出而唔出依家個處境咁

要捉係唔難捉呀
但禮拜日行尖沙咀又有咩問題
唔講理論上嘅野
講情感上
個個話光復香港 但一個2000蚊就縮 也未免太易打壓啦掛香港人
最後 講實際上
人一多 佢唔通仲一個一個開張2000告票比你咩？
和理非掩護勇武 勇武武力擊退狗
以前冇不反得 點解而家唔得
唔係唔得 係個個唔肯去做

幫手推多兩推 唔好比佢沉得咁快
討論區係討論㗎

推

十連左

因為PoPo嘅部署今時唔同往日

不了咪同4 年前dq 梁游 民族黨 天琦一樣
同一招又想再嚟

但有時我都會諗 係咪我地退步左

又唔至於嘅
我哋嘅能力應該已經到頂，但PoPo仍然有上升嘅空間

去乜遊行啫，出街撐黃店呀，手足唔係condom

以前無不反都無理佢
照出去行街

其實好多出去行嘅人都唔再上連登
唔駛太在意依到

希望係啦 不過連登呢個放負嘅地方
連仔都知唔重要 所以開翻廣告

我諗有幾個原因

1.黑警而家無論人數、士氣、部署、發狂、濫捕都比半年前高好多
2.始終太耐無行動過，好多人尤其和理非要warm up下先敢出無不反活動
3.疫情因素
4.今次宣傳其實唔夠，又會有人諗如果人少風險會更大

所以我有少少傾向各區shopping日

我都係咁諗嘅
出Po單純想啲人唔係乜都不了不了姐

只少有過千人先做到cover效果，幾百人啲狗跟本唔洗理班和理非，做野手足全部被狗target晒。
呢段時間去和你地就最好，一黎便裝 二黎搞死班藍屍狗。
黎緊23條等等需要大量手足，無謂浪費行動力係呢啲行動上面，比和理非保持熱度就夠。

但係唔知點解連登有啲人硬係覺得而家仲係可以好似舊年6 7 8月咁部署